食到厭 打算試下用傻煲粥

諗到流口水🤤

橙 茅人識食

綠豆傻

綠豆傻弱 點睇

屌你老屎冇人欣賞

cc台有人約戰

有無製成品睇下

無人理-_-

Weak

-,-

笠清成日開辣殺post

熱狗準備64遊行未

緣豆傻弱 好似幾正

未有 新垣老婆話我係咪痴左線 baka lo!!

我青正

煮左未牙 成個鍾喇

食左唔記得影

樓主on9

老婆唔比整

又粒左水

又jer